Vote for Biden = Vote for censorship

It is not the time to be silent, we need everyone here to wake up. From now on US President is not American only issue — now Twitter is down because Biden!

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

We hear too many “The darkest day” in these years, because we cannot voice out. Twitter down is really a bad act to freedom of speech and it requires the whole world to take action.

vote for china

Stop to stay at echo chamber, not everyone know LINKG has no censorship

推完就唔可以做任？

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#HunterBidenEmails
#HunterBiden
#SmokingGun

上去推到上trending

兩黨共識撚：不介入選舉，唔好激嬲民主黨唔好令美國人反感 香港人舉美國旗都會令美國人反感

中共不斷送錢比民主黨權貴家族旗下嘅公司，不斷動用國家機器左右美國政局，媒體同社會（甚至特登叫條𡃁塔利班公開支持侵侵，想激起美國人對侵嘅怨恨 令侵落選）
而香港人連retweet都話介入人地選舉唔太好。宜家唔係君子之爭，而係決定你同我將來命運嘅一場選舉

任何有良知嘅人 都唔可以喺呢刻沈默

拜登克林頓家族等民主黨精英，根本唔係奶共咁簡單，直頭係中共喺美國嘅照應

美國制裁winning 11，賣先進武器比台灣防守，封鎖中國喺南海嘅行動，不斷加強同澳日印度軍事合作，國務卿聲援12港人，訪台，聲援台灣選舉，抵制被中國玩壞嘅跨國組織⋯

美國幫香港人唔係必然
如果拜登當選，所有呢啲野全部都唔會再發生。拜登團隊見都唔肯見香港抗爭者，雨傘時奧巴馬政府對香港人wfc，對中國各種擴張 偷竊 間諜 滲透活動亦完全wfc，拜登話中國只係競爭者而唔係敵人（喺佢地眼中中共=中國=中國人，敵視中共係racism，亦損害自己利益，唔應該decouple中國）

琴晚Twitter不斷封鎖對民主黨嘅不利消息
呢樣野宜家醞釀緊

拜登嗰副虛偽嘅説辭同佢不斷坐大中共嘅惡行，企圖取消對中關稅，默許佢地嘅反人道惡行，隨時將台灣香港當confom出賣，帶美國入翻被極權國家玩壞嘅組織去迎合佢哋嘅規矩，帶領民主國家開啟奶共新時代⋯如果唔想以上發生，就襯宜家幫手retweet發大

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#HunterBidenEmails
#HunterBiden
#SmokingGun

p

pin you bro